我的書房真係好撚離譜

鑽石山二手書義賣
見到店主老豆又掃咗至少7-8個紅白藍袋

成日都係咁嫁啦佢 邊到有舊書義賣邊到就有佢
但又唔俾人係佢舖頭傾計講第二度有舊書義賣
驚俾d客聽到搶佢客喎